區議會一同教育界...你班仆街重係咪咁自私呀，你班撚樣係咪忘記左自己個位係用手足血汗換返來

如果因為你地幾個自私影響到35+

香港所以人一定永遠記得你地
亦一定追殺到你地政治前途收皮

工黨有板你睇
白鴿黨都放低大佬文化

你地班人一朝得志

班撚樣自撚私到仆街
又唔肯初選 驚輸

係咪忘記被捕同死左既手足

唔協調令到選輸既話
必定日日狙擊到政治生涯玩完

8人混戰
基本上民主黨集中投一個就贏

垃圾本土派/抗爭派慢慢鬼打鬼啦

又送一席比泛民

唉，到依家都唔醒覺。。。仲有咩好講

問樓主：

小圈子功能界別 有乜公共性
小圈子功能界別 可以點樣關一般連登仔事

其實兩個界別都贏硬，教協之前冇輸過，係35+最穩陣人選，真係唔妥葉某，教協會長選舉下屆vote him out

區議會一，根選前民調退剩3隊都一定贏，唔使擔心， 民調較後都唔退 ，就肯定係間諜

橫掂無35+
我就日日追擊依班自私友

要唔要睇一次手足流血既相

如果最穩陣都無左

同你班人講
做一界區議員之後搵定工啦

香港民意咁明顯
62萬人唔怕國安法都係為初選

你班撚樣係度扯後腿

好多收左中共錢𠝹票

九龍東快必呢？

趙家賢搞完初選
白鴿大黨自己都夠票

都願意放棄唔選

你班友想點

要屌

麻煩你開個post幫手

咁就唔可以理唔可以監督？

快必比黑警拉咗幾多次，其他人呢？

Dq完再講啦

咁有冇贏到初讀啊？冇啊嘛

大家監督到既 地區直選代議士 冇人理

[24-Jul] 立法會期尾飯民陣營全線潰爛：三項撥款議案反勝為敗，將軍澳政府大樓飯民大規模倒戈護航，35+頓成笑話

反而spin去 大家無法監督既 小圈子功能界別
（太監走去討論 如何做愛）

你屌佢我覺得無問題都應該

家下我係屌唔初選

一樣啦 唔初選同選完唔跟結果出 連傾都唔傾下

教育界就算初選完 可能都一樣

個個自私撚點35+

胡志偉d老野夠衝得前 係冇人敢拉佢姐

快必我估冇人識佢

衰d講句 佢比人拉都冇乜人知